你可以在下面的节选中找到，或者在节目的播客中收听完整的采访。 演员、母亲、活动家Alyssa Milano谈作为三重威胁的生活 
 在活动期间，《亚利桑那每日星报》和《ProPublica》以原文和通俗语言提供了节选。 两个ProPublica当地报道网络项目被ProPublica提名为沙迪德新闻道德奖的最终入围者 
 你可以在下面的节选中找到，或者在节目的播客中收听完整的采访。 努力纠正成绩差距的教育者|艾萨贝尔·李| 2021年2月6日|Ozy 
 以下是我们采访的节选，为篇幅和清晰度进行了轻微编辑。 一首热门歌曲是如何为威肯赢得超级碗中场秀的 
 本文节选自华盛顿邮报政治时事通讯The Daily 202。 阿曼达·戈尔曼的第一个政治记忆是她的母亲宣读她的米兰达权利，奥利维耶·诺克斯，2021年1月20日，华盛顿邮报 
 在华盛顿的同一个会议上，她遇到了Saa, Gurira表演了《Eclipsed》的节选。 《行尸走肉》Danai Gurira vs博科圣地|Kristi York Wooten | 2014年11月30日|DAILY BEAST 
 以下节选经肯塔基大学出版社许可在此刊印。 摩萨德最伟大的女刺客:摘自“西尔维亚·拉斐尔”|拉姆·奥伦，  Moti Kfir | 2014年9月20日|每日野兽 
 以下是一本新书的节选，详细描述了她的复仇之路及其意外后果。 摩萨德最伟大的女刺客:摘自“西尔维亚·拉斐尔”|拉姆·奥伦，  Moti Kfir | 2014年9月20日|每日野兽 
 在他自传的节选中，他描述了当时的反应。 2014年7月28日，罗伯特·卡亚特的旗帜被禁止，叛军再次崛起 
 这是杜斯顿(Abdul Rashid Dostum)的故事《我们赢得了什么》(What We Won)的节选。 定义阿富汗的军阀:Bruce Riedel的《我们赢得了什么》节选Bruce Riedel | 2014年7月27日|每日野兽 
 这个不太复杂的命题读起来像是法国语法的节选，但它却是整个论证的缩影。 日历上的鸟|弗雷德里克·g·阿夫拉罗 
 结论物理，等。 前女友Aristotele摘录。 约翰·迪医生的私人日记|约翰·迪 
 从她悠长的哀歌中，我们在这里连续摘录一段。 威廉·布莱克，阿尔杰农·查尔斯·史文朋 
 把它当作节选来读，实际上，人们几乎不需要看它的形式或人物以外的东西。 威廉·布莱克，阿尔杰农·查尔斯·史文朋 
 最后印刷的摘录是在她宣称接受这两种信仰的时候写的。 拜伦勋爵的风流韵事弗朗西斯·亨利·格里布